
    \chapter{工具介绍}
    EQ Tool是一个用来对播控系统进行均衡的工具。在CVIP软件中主要为Pretest及Recording提供近端喇叭均衡曲线参数，以确保各个近端喇叭出声时候频响及大小一致。

    使用流程如下：
    \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{EQflow.PNG} \end{center}

    \begin{itemize}
        \item {\bfseries 搭建环境}: 喇叭、标麦位置摆放，声卡、喇叭、标麦、PC连接。均衡建议在实验室或者相对安静的环境进行，对于实车均衡同样可以在实车上进行。
        \item {\bfseries 硬件设置}: 录放声卡的选择、录音麦克风灵敏度测量。
        \item {\bfseries 参数设置}: 信号源的选择，信号源各项参数设定。
        \item {\bfseries 自动均衡}: 软件自行均衡。
        \item {\bfseries 生成均衡文件}: 均衡完毕后，软件给出均衡结果，该文本结果可直接调用至Pretest或者Recording中。
    \end{itemize}
